突發!波台又黎批鬥手足 大家入黎幫幫手

唔係話批鬥黃嘅野=波台五毛黑警
而家眼帯の喰種開post恥笑手足點睇

眼帯の喰種，其實你個人真係好撚假

呢班人都幾有組織咁做嘢

班人見一個批鬥一個

連仔幾時封鎖(bam)佢戶口

樓主帶隊我跟上

留意班人嘅user name 佢哋全部岀曬黎，好多紅色英文字名，佢哋做嘢係有pattern

點？又想屈我係波台狗定空ac黑警